有冇人想一齊學唱歌

3個人一齊學會平啲 問過而家可以線上教學 之後再轉面對面
如果有興趣一齊學就tg我啦：

推

跟咩人學 可tg你？